3月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 3 月 11 日 星期三】

►--- 09:30 am ---◄
🏛沙 田 裁 判 法 院
👥6名被告(24-35)（#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸及管有任何物品意圖摧毀或損壞財產）

＊未知幾號庭提堂，請留意明天 法庭文字直播 資訊

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

天朝沙田法院要人

要上熱門

p

希望得啦未成功過
天日要沙田要人呀

聽日要人